義教緊手足英文嘅巴絲，有嘢想傾傾

見到連登都有唔少人義教緊英文
我自己都有籌組咗一個英文班
我哋有唔少教材同資源
算有少少規模

既然各位巴絲嘅出發點都一樣
想問吓有冇興趣傾傾聯合起上嚟教
可能會有效率啲

有興趣可以留言或者TG我
純粹了解吓合作嘅可能性

大家加油

help push

推

留名可幫手教

TG我

加油呀